@黃洋達

熱狗仲有咩可以賣

法子

何仔呢

開緊台